[牛扒師] M9西冷、肉眼開箱

早幾日見到做緊65折，所以我就買黎試下
西冷睇落靚過肉眼好多

我仲買左包芝士漢堡春卷

春卷我拎去氣炸，有少少重口味
但都惹味

牛扒今次我冇reverse sear,就咁煎
煎完扒個油再拎黎煎蛋
牛扒、飯同蛋就夠啦

咁靚嘅扒整碟頭飯

邊度

氣炸
牛排

好正

呢個碟頭飯要幾錢

我想食好少少，但又想track住macros
今日high carb day要食碳，冇計

食咁多飯

觀塘

返香港同蘭，擒，志食

想食

300元

好少飯，搞到個人瘦左

我哋帶老母餃上去食牙志啲扒

High carb仲食M9牛

今日當cheat day la
仲有最有一個月就減完，雖然我真係減左好多
但我呢幾日心情唔好，我都食左半塊咋

頂住呀城仔 之後重回正軌就冇事
btw好似好少見你買瘦牛肉食
次次都係食勁多油花

隻蛋無精液 失敗

我冇乜野，可能減太耐有少少冇乜心情
我決定今個星期六出去食一日full day, 然後就真係最後一個月我就完成

我呢段減脂食既牛肉，全部都係係冰箱拎出嚟
都冇乜買過，所以冇瘦牛，不過我都係食少少所以都叫ok

塊牛扒唔洗reverse seal都好正啦

Sear

好貴嘅碟頭飯